[行動post] 呢度有現時直到10月1既行動 見到呢個po唔該自己save低 想揾既時候唔會揾唔返

我無論係吹水台定係熱門拉到幾落都揾唔到行動post
香港人既耐力淨係得咁樣？
比個證明大家睇
烏克蘭頂到90幾日 125人死亡
我地香港遠遠未到最壞最差既時候

大家自己傳出去
推爆佢好有

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

[行動] [主導權] 幫我推po, 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

割蓆宣言
有冇文宣? 講明恐襲唔係示威者做

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[929國際戰線] 北京春袋 = 新疆嘅慘況 + 香港嘅國際關注

推

十連1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10 dllm香港人加油

點呀香港人！

推唔撚郁既

唉

希望政事台可以加熱門 方便推行動post

推到連仔睇到